由2014開始，香港警隊已經不存在

應該正名為中國駐香港武裝份子

is香港公安

你個名 同你句野

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

我都有留意ig啲狗

我係鍾意佢唱啲歌姐
同佢立場唔同
佢都係土生土長香港人
話唔定都會撐我哋
唔同另一隻姓吳嘅大陸雞

殺性上頭嘅爛仔